各位5p仔可唔可以放過lihkg

我求下你地要系要吾就過去高登，唔好污染lihkg
再唔係你地不如做cd rom算啦，我block 人block 得好撚辛苦呀

真心定假膠

咁不如你都放過你老母啦

樓主意思係班5P要打火星文就返去高登呀

上面果兩個做乜撚

你冇改錯名呀

樓上兩個閱讀理解幾分

上面2個閱讀理解0分？

大傻閪

人如其名

呢個留言笑到仆街

Pish

話事話有冇巴打有keep 「吾系甘牙」個gif

on9之前又話打吾系個d就唔好上高登
宜家聽你話唔上高登上左黎呢度你仲想點
話我就聽左一次啦
唔會再轉

岩呀 block到手都軟
同埋討論po
成日都有啲 接龍